
ÜBER BURNINGBRAIN
==================



.. note:: 
    
   BurningBrain ist eine Entwicklung von https://www.dreamsys.ch. Uns interessiert die technologie, 
   die versucht humanistisches Denken nachzubilden. Mit verschiedenen Technologien im Zusammenspiel, 
   soll dies möglich werden. Mit BurningBrain entwickeln wir ein Applikation, 
   die dies im visuellen Bereich möglich machen soll.     




